阿富汗文物館因為黑警叫停在港展覽

黑警入左歷史博物館 搞到人地阿富汗文物局叫停咗個展

From fb
原Po:

/還記得堂堂飛虎隊被人逮到在歷史博物館執勤時睇鹹片，結果反控職員阻差辦公嗎？港警擅闖博物館令阿富汗文物局大為震驚，保安不滿2000年歷史的國寶、貴霜帝國的王妃金冠及多件文物受威脅，決定叫停展覽。香港這個所謂的國際城市，就這樣被一個烽火國度摑了一巴。港警的惡名昭彰程度，看來比阿蓋德還要差，實在有辱國體。/

正苦就唔敢同人講係柒到比人叫停，淨係話特殊社會狀況，popo 連文化界都搞埋

推到有真相

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

堅定流？

蒙面曱甴醜出國際 屌你老母

講真，如果好似之前科學館有木乃伊睇，然後有綠色曱甴出沒，我諗英國佬都會好擔心